US: FDA Pulls Approval for Dozen of Mask Makers in China

The move fol­lows a re­port by The Wall Street Jour­nal that found U.S. reg­u­la­tors and state of­fi­cials had iden­ti­fied a sig­nif­i­cant num­ber of im­ported N95-style masks were fall­ing be­low stan­dards.

Re­cent tests by the Na­tional In­sti­tute for Oc­cu­pa­tional Safety and Health, which is part of the Cen­ters for Dis­ease Con­trol and Pre­ven­tion, found that about 60% of 67 dif­fer­ent types of im­ported masks al­lowed in more tiny par­ti­cles in at least one sam­ple than U.S. stan­dards nor­mally per­mit, the Jour­nal re­ported.

Source: Wall Street Journal